有無巴打訓覺好撚易頸痛？

高又試過 低又試過
都係訓得唔舒服 訓醒條頸又酸又痛
其實係咪頸椎出左事
我上網睇話用啲cheapcheap cushion當枕頭反而會好啲
有無巴打有類似經驗

玩得手機太多

應該唔關事 其實已經痛左好多年
有時訓醒無咁痛 有時痛到仆街
飲完酒訓醒又好似舒服啲
所以一直都無理

其實係咪應該睇醫生
貴唔貴

膊頭有冇痛？

膊頭少 後背近頸個位痛多啲
條頸左右擰無問題
左右擺（即係好似印度人say yes咁）會扯住扯住
向後仰會痛
耷低頭反而唔痛

以前瞓低枕頭就會頸痛
轉咗高枕頭之後就好少

可能頸椎骨咩左，你試下搵Chiropractor 扭番正d骨，我都扭左幾個月先唔再痛

同問留名

唔用枕頭訓幾日好似好番少少 不過成晚會係咁郁
成日都訓唔好 跟住又更痛好鬼辛苦

我瞓到個後腦都痛應該關枕頭事 試下買個軟啲嘅枕頭

有冇諗過係床褥問題

由椰棕到彈簧再到加床墊都試過
都係痛

巴打有無好推介

同你一樣
次次換枕頭好似舒服左
但訓多兩日又痛過

咁睇脊醫啦

巴打我建議你買啲太空記憶枕
我未買之前又係好似你咁成日訓黎頸拉傷
之後買啱咗枕頭無咗呢個問題
最緊要中間笠咗入去有個位啱返頭同頸個弧度
至於牌子就自己試最好
我以前係千色店做優惠時順手買的

我都長期有呢個問題 換枕頭高高低低都冇用
痛到頸頭膊都郁唔到 直程落唔到床好誇張 個個月都會痛一鑊
睇專科脊醫都冇咩用 佢都係好溫柔咁幫我按下然後就叫我出去攤上床俾姑娘電吓 冇咩感覺

後來我定期去針灸同走罐 即時都會舒服啲
去咗幾個月 宜家少咗出現痛楚
好感動

我外國睇㗎，所以推介唔到俾你
但你揾個chiropractor 呢，一定要幫你照頸同脊骨 X-ray ，咁先睇到邊節骨咩左再去扭番正㗎。

另外你可以試下呢種電子針炙筆，對付肌肉神經痛效果一流！佢有內置sensor 幫你揾 pressure points, 揾到會響嚟提示你㩒放電個button。通常pressure points 就係人痛嘅位置，而喺越痛d位置呢， 佢顯示個號碼就越大，個警鐘又會越響得大聲嚟提你好㩒放電個button啦。我痛到爆嘅位置，佢都找到好準確㗎，而電炙都有幾個levels俾你自己選擇。我自己用緊呢款

好 感謝巴打

睇一次幾銀

五百咁上下 唔記得咗 之前睇脊醫八百 所以我接受到每兩三星期課金五百

我會

我當每個月一千
可以換黎舒適既頸同腰
絕對屌得過

琴晚lon高枕頭訓又好似好啲
不過根據以往經驗今晚用同一高度又會痛過